【訂閱新趨勢】迪士尼推串流服務 月費$55挑戰Netflix

迪士尼即將「踩入」串流服務市場，挑戰當今串流平台巨頭Netflix。公司周四向投資者宣佈大計，於今年底推出自家影音串流平台「Disney+」。
「Disney+」加入串流市場後，將與Netflix、亞馬遜和HBO Go等平台一較高下。迪士尼的新服務將於11月12日在美國面世，每月收費6.99美元（54.5港元），或每年收費69.99美元（545.9港元），較Netflix最受歡迎的收費計劃、月費13美元（101.4港元）便宜得多，顯示迪士尼決心「搶客」。
「Disney+」聯合旗下的Marvel、Pixar、盧卡斯影業和《國家地理雜誌》推出服務，除了累積了數十年的龐大電影庫，還會製作原創內容，目前已公佈會開拍兩部劇集，包括《星球大戰》系列劇集，以及Marvel超級英雄邪神洛基(Loki)的獨立劇。不過，「Disney+」的作品仍然較Netflix少，後者在過去6年花數以十億美元製作費開拍自家劇集，如《紙牌屋》、《王冠》（The Crown）及《Stranger Things》。
美聯社分析指，迪士尼創立自己的串流平台仍然有風險，因為跟Netflix中斷合作關係意味迪士尼要放棄一筆可觀的版權收益。迪士尼於2019年推出的電影，如《驚奇隊長》、《復仇者聯盟4︰終局之戰》及即將上映的《反斗奇兵》和《獅子王》等皇牌電影，都只會在「Disney+」出現。迪士尼終止與Netflix的版權協議，單在本財政年度就失去1.5億美元（11.7億港元）收入，但美聯社指迪士尼的作品可以吸引大批觀眾，尤其是家庭用戶，預料「Disney+」可以在2024年出現盈利增長。

俾小貧友睇

target唔同

靠Marvel系列撐得幾耐

$55 係咪果 D 超低清畫面計畫
想睇高清又要比多 D

仲可能有Fox 啲電影呢

迪迪尼個廣東話卡通好好睇

應該得家長會比錢

National Geographic

有性趣

係... Netflix 最平63$
佢攞Dis 最嘅plan 同人最貴個plan 比較

記者係咩國家都係咁撚無腦

Apple 迪迪尼 Netflix mytv super
4大巨頭

所以Netflix 開始玩獨家原創

有冇雪姑七友大戰白雪仙

好大機會轉會

即係黎緊netflix無marvel片睇....😖

有無得睇返好耐以前果D迪士尼卡通片,米奇老鼠唐老鴨果D

新果啲一定唔會有, 舊果啲應該都會收番

就算有 都唔知有無粵語版

屌你啦 個個電影商都出個自家streaming 要sub幾多個先夠呀仆街

有咩所謂, 通常都會入戲院睇架啦
我無理由比多55蚊睇D睇過既野

兩個都買咪得

呢樣真心鳩
Sub就係想方便睇電影同劇
而家個個都搞獨家野
仲麻煩咗

之前Netflix d陳年迪士尼卡通 都有粵語

有晒細路仔最鍾意嘅系列

marvel有D劇都係netflix拍

如果有廣東話配音我即買

成個大時代就落幕先嚟搞

剩係睇marvel片咩

正，日日睇妙妙屋

鬼佬鍾意.....
反而
亞洲人睇日本卡通片多.

真係好on9見有得賺就想差隻腳入去獨佔唔俾你賺

咁同Disney Channel有乜分別？

BTW~而家Disney Channel 同 Disney Junior真係好垃圾，
只有大英雄聯盟劇集版有D 吸引力。

myTV super

腰斬曬

有冇廣東話配音架
冇嘅話就不了

講出嚟唔怕醜果下好野

仆佢個街還我 dare devil 同 punisher

得Up同Stock 有
其他啲鬼靈精怪大酒店呀 波士bb
乜都冇

不了 好憎迪士尼

有冇考慮過加埋笑波子 大J嗰啲?
話哂係兒童台

到最尾只會麻煩到d人寧願走返去BT
個個都subscribe晒咪同d cable TV一樣價
反智

呢個服務係最唔應該有大競爭
大家就係貪方便先希望sub一個平台可以睇到好多戲好多劇
而家個個都分家根本完全失去咗個原意

disney同netflix合作大家齊齊有錢落袋咪好
係要搞彎成個市場大家一齊跌錢先開心

"革命先烈"

最先搞革命果班
成果最後被其他人接收

netflix可能會變"革命先烈 "

呢種模式開始多人習慣
開始碎片化，越來越多人跳出來搶飯食
好多後面仲有大水喉 可以燒錢

見搵到食

點解要比錢你賺

迪士妮自己大把水

目的當然係搶哂成個串流市場

Marvel超級英雄邪神洛基

，

disney 跟本係電影界霸權，手上啲IP 多到嚇死人
星戰 ,marvel , pixar, 本身disney 自家 , 最近收購埋fox
咁都唔自己走出嚟做streaming 就真係超級大傻仔

有無邊到可以搵番disney 以前錄影帶d卡通呢 成30年前 好懷念
果細個果時成日睇donald duck 1集集獨立既

Disney玩緊壟斷

有架，Now 同Cable依家都有得subscribe

nat geo真心極吸引...
netflix 有無類似？例如lonely planet bbc earth?

有bbc嘅documentries
不過無乜系統

最近有輯netflix自己嘅our planet
都係 David Attenborough旁白

咁買得過wo

老鼠樂園係咪冇18禁?

一定做得起，淨係小朋友市場都掂

睇開fox

我想睇騎呢大帝

好記得係黃子華配音
掂掂 唔好掂掂

飛哥

成個串流業比你搞彎晒啦

如果分裂晒,最最最衰係有d 唔侵香港玩，有錢都冇得睇

咪就係，上面班人話得marvel 有睇頭嘅人，係咪有病；不過，我記得講緊係有兩個streaming 服務；如果一個月費可以睇曬，其他幾間真係冇得爭

講緊有兩個streaming

disney 就係覺得netflix 袋大份，搵笨

唔吸引囉

其實呢D片商自己落場搞應該好易搞死Netflix個D

食飯見到呢到笑到差啲嗑親

Fox+ 而家點？

mytv super，人唔笑

仆街啦我用緊now睇架喎
會唔會抽起架

屌那星，仲諗住有得睇The Punisher season 3

遲d仲有apple tv

全撚部英雄電影

鬼佬都中意日本卡通
係歐洲旅行搭火車地鐵
見到不下5個鬼仔係到睇日本動畫

Marvel star war應該會不停開spin off
之後就旗下動畫d配角瘋狂開外傳

爛啦

係都amazon啦…mytv算老幾呀

動畫有無類似Netflix既平台

兩個買晒都係百零蚊姐
有好野睇唔介意買埋
同埋Netflix少左咁多戲
有冇得減價

佢有冇咁多野睇，得Marvel 同Star Wars 玩到幾耐 一個星期睇晒就 unsub 啦
專心搞細路卡通算啦

martin mystery totally spice飛哥與發仔 都好好睇有埋廣東話配音真係會買嚟睇

Netflix唔好收皮啊 啲獨家劇咁高質

Apple 又搞，Netflix 又搞，迪士尼又搞，hbo又搞，amazon 又搞

成個市場樓本無為消費者着想

反而呢個有小小期待

商家會唔賺錢去為消費者着想

本身收購左fox直接落fox+咪算囉, 依家個市場學哂支那d野

開市爆升

依套好好睇 不過網上得低清版

可以預見電子奶咀會更加普遍

其實分到散晒未搞到人唔想買

有時有啲劇o係隔離台，個台得一套想睇，唔想浪費錢去訂

姐o係逼人訂，一o係逼人睇老翻

唔洗諗

想睇冰冰與彭彭
以前星期六朝早勁鐘意睇

連登仔淨係識Marvel 其實 d 英雄電影無想像中咁重要, 已經睇過既有幾可會成日翻睇

佢 d 卡通先係屈機野, 單係卡通已經大把人 sub 比細路睇, 一個細路已經可以番睇無數次 frozen 同獅子王, 反而你復仇者會唔會番睇多個3 次

迪士尼最大資產從來都係卡通

單係卡通已經令到無數家長keep住 sub, marvel starwar 果d 算乜, 只係比d 大人間中有野睇下, 迪士尼真係唔使擔心佢

預左，已經自己買blueray 放上server

講真
Pixar 入 Disney果下真係 o 左
想當年鬥過你死我活
觀眾得益

仲有appletv+
搵埋屎忽忽堡拍
仲有一大堆星
講真 netflix 點打?
只可以靠習慣sub開既客同自家劇

間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB

一定要睇 唔准唔睇

支持Disney同Netflix繼續合作
有錢齊齊搵算啦，唔好搞咁多嘢

咁講返轉頭，攪streaming 服務或 cable 台同拍片兩回事；disney 可能最後收購 Netflix 算

但我認爲 Disney 對手會係 apple 多過 Netflix
因為 Disney 同 apple 唔會搞到 sex education， orange is the new black 呢類劇 因為 brand image 關係

你以為 Pixar 個批唔會

Disney 啲影集全神貫注落Netflix好過啦，最理想係Netflix獨大，變成客戶首選嘅平台，。最緊要係夠user friendly

講真可以買

諗下好，依家迪士尼依家想獨大

除非轉咗個方針，講緊有另一個 streaming 係冇咁 family-focused；話曬佢好多野（收購返來個批）小朋友唔睇得

以前啲Disney電影
High School Musical 果啲
仲有啲Disney Channel series

我同身邊啲fds都係睇disney啲戲同Disney channel大

含喇

希望有中文版有national geographic

搞咁多嘢，disney 收購埋netflix 同Hbo 咪算囉

之後你鍾意收幾貴都得啦

你估佢唔想

你講到人地傻唔識開劇咁

都係焗俾
利申: 家長

Hulu都係迪士尼
Handmaid's

最尾果個請都要諗下浪唔浪費時間睇....收皮啦

agger
im ca都已經唔拍
靠d名氣冇咁勁既heros
唔玩得幾耐

安博盒子睇下一個月先，睇睇下就悶

下年netflix冇friends冇迪士尼
可以執粒喇

大家講到好似迪士尼好賤咁差隻腳搶netflix生意咁
明明係netflix自己越做越多原創內容搶迪士尼呢啲"內容供應商"嘅生意在先

做原創內容都叫搶生意既話, 迪士尼咪搶左好多夢工場華納生意

今時今日netflix已經唔需要靠迪士尼marvel系列或者卡通片，我睇佢都係為左睇Better Call Saul, The Crown等原創劇 同原創紀錄片，冇左daredevil係有d可惜，但netflix仲有太多好野睇，disney+條路線唔岩大人

係搶生意架喎
人地本身就係競爭關係吖嘛
咁你做原創內容同人開始鬥內容
人地都可以同你鬥自己開平台同你鬥既啫